特首辦：典禮場地容許嘉賓使用手提電話

行政長官林鄭月娥中午在東京出席日皇德仁即位典禮時，被拍到在場內低頭掃手機，被指對典禮有不敬之嫌。

特首辦回應指出，典禮場地容許嘉賓攜帶及使用手提電話，行政長官短暫查看手提電話時儀式尚未開始，當時不少嘉賓仍未入座或在場閲讀刊物及交談。

特首辦稱，有人憑截圖批評行政長官，可能是不了解情況，或是穿鑿附會。

得啦 你柒左啦 唔洗自我放大

容許還容許
禮儀還禮儀

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

在意到要出通告解釋就知咩事啦

無錯

失禮死人
清真寺又係咁
去觀禮又係咁

基本法容許香港人普選特首

面就人地俾

容許我係公開場合用粗口屌鳩妳
但係禮貌上唔容許

全場賓客都無人玩，你玩，係邊個有問題？

仲有，全場賓客都無事做，得你有？

去殯儀館都冇話唔可以放聲大笑，
但一個正常人會唔會咁做？

以為自己係主人家？

有無話唔俾扑野呀
你會唔會扑呀
Respect 呀識唔識呀柒頭皮

咁小事就衝出黎回應
更重要既事屌左你四個幾月你就扮聽唔到
林奠你仆街啦

比還比
用唔用就反映你態度 仲要死兜
人大開會你試下睇手機
雖然人大開會連手機都唔比你帶入去

容許打飛機呀

而家係場合問題，唔係容唔容許
極權政府先鐘意講"容許"

你咪解釋囉，國際點睇先係最重要

容許還容許，但問題係你禮貌上應唔應該咁樣做

又幫人釋法

你唔屌佢先無禮貌呀

佢冇話唔俾
唔代表禮貌上你可以咁做

柒婆真係好頸硬 認下有屋企有msg 為免屋企人憂心 所以覆佢洗死咩

容許你扮狗叫添叫

睇場合 做野嗎
柒婆

無禁止唔代表容許

日本呢啲重大典禮場地，出於禮貎，都唔會貼禁乜禁物。

例如一定唔會貼"不准隨地吐痰"

嗰場所冇話唔準放屁，你又走去放咩，識唔識咩叫尊重，淋病垃圾高材生，你喱啲叫讀屎片

其實係靈堂切蛋糕都合法

笑死

呢d都要新聞稿解釋

個場你開？ 你話得就得？

柒婆: 等我用手機先
日本人:

啲廢老廢中好鍾意咁駁人㗎

：你唔應該咁做
：搵食啫、犯法呀

咁都抽到

大酒店都可以用手機，但破地獄果陣都唔會用啦

所以你叫柒婆就冇錯，重點都唔係容唔容許用手提電話。

人地有冇話唔容許嘉賓就地大小便呀？ 你又會唔會做呀？

屌, 咁拜山會唔會自拍呀

唔係話俾唔俾，係唔識禮儀

或是穿鑿附會
係咪中共"別有用心"嗰啲 friend
以前唔覺香港啲新聞稿會有呢啲字

因為無人同佢坐

大學學生柒柒柒中午在尖沙咀出席謝師宴時，被拍到在場內撩鼻屎，被指對宴會有不敬之嫌。

學生會回應指出，典禮場地容許嘉賓撩鼻屎，行政長官短暫撩鼻屎時宴會尚未開始，當時不少嘉賓仍未入座或在場閲讀刊物及交談時滴出口水。

學生會稱，有人憑截圖批評柒柒柒，可能是不了解情況，或是穿鑿附會。

無明文話唔俾
係因為人地國家一向文明
無預過有人會做d咁既行為
仲要係咁既場合
你估係鄰近國家呀

正想講

因為主觀嘅詞彙唔應該喺新聞稿發表

[巿民已原諒黑警?]死去既朋友一定唔會原諒你班吹奏黑警既仆街

大學學生柒柒柒中午在尖沙咀出席謝師宴時，被拍到在場內撩鼻屎，被指對宴會有不敬之嫌。

學生會回應指出，典禮場地容許嘉賓撩鼻屎，柒柒柒短暫撩鼻屎時宴會尚未開始，當時不少嘉賓仍未入座或在場閲讀刊物及交談時滴出口水。

學生會稱，有人憑截圖批評柒柒柒，可能是不了解情況，或是穿鑿附會。

道德同廉恥呢樣嘢，就係即使唔犯法唔違規你都唔會去做

禮貌識唔識?

覆得咁撚快
又mon連登

其實林鄭啲公關都幾ON9...
呢啲時間緊係唔講嘢...重回應...想7多次?

推到佢同日本正式道歉 再煽動大陸小粉紅反日情緒 等柒婆兩面不是人

駁吾刀

實比㗎,咁使唔使開套Netflix睇住劇咁

好垃圾..............

笑死

問題係 其他人個個都好專心望出面

潛龍勿用呀
柒頭
知唔知大體呀？丟架

抽到乾

正

閪女人無朋友同佢傾計

林鄭靈堂比唔比人笑？

夠話主流意見叫你辭職你就辭
辭咗未啊

下下要人整個牌用殘體字寫住"不淮XXX"?

屌你呢個政府真係弱鳩智
乜都包拗頸唔認錯

又自己衝出嚟煲大佢

咁都要出政府公告

既然係咪咁...老閪都大大聲講電話啦, 咪撚蝕俾佢

寫到明一陣又話侮辱你喇

你未出篇日文聲明同日本仔講囉 唔敢就收嗲喇屌你老母

睇下咩人出殯啦，黑警就好正常

小學雞到死，「可能是不了解情況，或是穿鑿附會」。

你可以玩ipad, 打switch，容許你做好多嘢。但咩場合做咩你識唔識呀吊你。

以後點教仔？我個仔都話，特首去日本都玩手機啦，你叫我食飯唔玩手機？

面係人地俾,
下一句唔識就叫個柒婆即場用手機google

咪係
話到明俾用都唔用正戇鳩

共產黨容許人講國家問題

翻譯做日文，Twitte比全世界

柒出國際仲解條撚釋咩

依家講緊容許

係咪玩緊twitter

柒撚哂,道個歉都唔肯

尊重呀 識唔識呀？

問題焦點係旁邊近百人，得你一個玩手機

堂堂特首辦成日mon 住連登啲po 笑死人咩

無家教又唔認
重要出聲明黎柒。。。

大家叫佢睇連登 佢又真係睇

失禮死人
同人地天皇解釋啦

入回教寺都係遮胸遮下體就得，咁唔見佢著比堅尼？

無話唔俾用，係你識唔識得尊重場合

殯儀館都冇寫明只准著素色衣服入內

喪禮容許人大聲放笑/玩電話
下次有警察死果陣 市民都可以咁樣參加喪禮
特首教的 容許就做得

容許
不過無人咁做咁解
因為有樣野叫面斥不雅

去大酒店都無條文規例破大獄個陣大叫：好！！！！

你咪試下係家屬面前咁做囉

好撚柒呀柒婆

玻璃心到呢，恥笑吓都要岀新聞稿

官到無求膽自大

柒還柒

解釋還解釋

澄清即係在意啦!

真係on撚9
柒出國際仲係度死雞撐飯蓋

咁小事出嚟回應

基本禮儀都仲要教？
我真係懷疑你係咪真係年年考第一(有一年考唔到)

場地亦都容許人撩鼻屎
But is that the appropriate thing to do at the ceremony? Dickhead

規矩同尊重兩樣嘢嚟 仲死唔認錯

好小學雞

靈堂都冇話唔比笑, 咁你會唔會笑丫

係咪用左「無話唔俾，姐係得」既邏輯？

正如清真寺一樣 容許你唔包頭 但包頭就係一個尊重

特首辦啲人好憎林鄭咩？

佢地返工係咪日日做 mon post 狗？

笑撚死，而家係笑鳩你唔尊重一個咁莊嚴嘅儀式場合呀，你估真你捉住你呢點去國際制裁你咩冇撚腦

尊重呀識唔識？你梗唔識啦因爲你冇良知

好嘔心個畫面

冇禮貌仲聲大夾惡，十足某國人

啱

喂，靈堂都冇話唔俾玩手機架，基本禮貌

自取其辱

靈堂有冇唔容許唱生日歌

點解無人覺得 淋病係特登做柒野 影衰香港人

桌飯上都無話唔比柯屎

其他人做≠你都可以做

點解日本會請777 去呢

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

呢啲嘢仲洗講

似足啲小朋友口吻
「陳同學都有抄功課，做咩剩係話我」

成個政府做野真係好幼稚
個小小野都要回應
可以睇得出條仆街八婆條氣幾唔順
真係好撚心你啦on lun 79

講真人地結婚都唔會話唔俾披麻戴孝嘅...
咁大個人自己諗下自己有咩應該做有咩唔應該做啦
仲話政治人物喎

唔洗同我地解釋喎 同人地日本天皇解釋咪得囉

冇d禮貌，特首喎～

禮貌呀! 尊重呀！

仲要死撐

自大到呢

得啦 已經柒咗啦 乜都唔使講

屌你老母基本法夠有集會遊行自由啦

喪禮都用得啦

屌，唔通話明唔俾咩
咁大個人禮儀自動自覺啦

一個不懂禮貌（politeness)嘅人搞政治（politics ）咪注定失敗囉

容許你就要做？
咁撚大個人都唔識用下自己個閪腦諗下咩場合應該使啲咩嘢？

權要用盡先係林奠本色

有D野唔洗講出口既
尊重係識就識

mon po 狗

同啲支那蝗喺自助餐上大盆大盆咁搶一鳩樣，冇話唔畀，好撚肉酸囉
仲有人哋天皇即位關你個柒婆閪事咩，唔鍾意咪躝囉，冇人逼你去

特首辦自己去同日皇解釋

考第一

冇明文規定禁止係因為大家都知要尊重個場合
唔代表可以接受到你呢種行為
得啦 仲唔connect埋大和民眾

個個人唔用係你用

去殯儀館瞻仰遺容嘅時候，都冇話唔可以睇手機

基本法容許香港人遊行集會
即是不須要不反對通知書

典禮場地容許嘉賓撩鼻屎，唔代表你應該撩

日本人同你講可以做，但實際做落人地會嫌你失禮呢

咪就係，佢無寫明唔可以扑野

咁小事都要出聲名

正確解釋

堂堂一個政府 死唔認衰
柒到地裂

知唔知咩叫禮儀 咩叫尊重

因為無人同佢交流
所以淨係可以自己一個玩手機
毒L

講還講

其實佢咁樣出個聲明
唔係仲刻突咩

都無講話唔可以當場屌人老母啦
係咪到時亂屌人老母都得

mon post?

特首辦同小學生有咩分別

無人同佢交談，所以要玩電話

屌點會白紙黑字講比你聽「唔比用電話」
依d係基本禮貌 係人都識啦
如果佢突登講比你聽 佢係侮辱緊你啦
日本最撚着重禮儀 大家認識日本文化
都識咩叫「讀空氣」啦
邊會突登同你講

解釋等於....

柒婆你有冇見到其他人用丫？

法例夠無話食屎犯法，你唔去食屎

根本支那人/政府/popo都係同一logic
冇話唔得=得

入廁所用好難咩

嫌未柒夠
要岀聲明登埋報話自己柒咗

准予你做 同 應唔應該做 就兩回事嚟嘅。

重奴性嘅人先會在意准許與否，我哋在意你咁做合唔合適

CLS

777冇家教

可能佢想
無人同佢扑

容許又點? 係個今莊重嘅場合只係得你一個會今做，尊重都唔撚識 屌你老母冇家教

都無話破地獄果陣唔可以笑架
你會唔會咁做丫

基本法同一國兩制容許特首係日本重要場合玩電話

完美演繹左
面就人地比
架就自己掉
人地比面你
唔阻你用唔出面屌你話你
比條路你比自由你
你自己要失禮掛架人地都阻唔到架

仲要出聲明慌死無人知
真係千古罪人都不足以形容777

攪到要出新聞稿

好好笑呀屌你老母
出多篇回應嚟駁我呀笨

好簡單... 有無拍到其他人用先
人地識大體，你唔識仲要吠

基本法都話香港有遊行集會自由

去殯儀館瞻仰遺容既時候，都冇話唔可以同死者合照

丫屌你老味 呢d野你就回應 市民訴求你就唔撚回應

冇話唔畀你用，你咪用飽佢囉

同香港人講冇用，登全世界報紙兜啦

影衰晒香港人

如果咁忙一早就咪L去，去到又要用電話，一係你自己退席，尊重都唔L明你話咩特首，7咗就咪兜啦

屌其實林鄭條撚樣喺個會場mon post，見到我地笑尻佢就即刻出聲明

話緊你失禮 你就話你可以咁做

面係人地畀

你係做得啱嘅 做咩要解釋？

唔講咁遠 依家出街都要攞批准

識唔識咩叫自律

基本法夠話有言論集會遊行自由, 選舉自由啦

tui

最柒係仲要出黎駁

北京閱兵都允許啦屌

Good idea
咁首先要比日本戈知同對佢有反彈

人地登基呀屌
你行行政長官個陣泛民點憎你都比三分薄面啦
係容許呀 出殯都無禁止唱生日歌

日本地鐵容許市民講電話
但從來無人講電話
有人會互相交談 但偏偏就係唔講電話

柒婆唔撚洗再兜了，仆街就係仆街

俾用同應唔應該用

基本法容許香港人有遊行集會自由

又7咗啦

不如入去食個m記丫笨

全場得佢一個玩手機就收下把口啦，柒一次唔夠仲要柒多次

其實同我地講又如何
最重要日本人點睇你姐
有冇人翻譯到日本又有當地人既睇法

collect skin la ho lun 7 ah dllmcfh on99

你去喪禮都可以講恭喜嫁
但你會唔會講
戇鳩

特首辦：我話得就得啦，屌你老母

特首最大好未？
佢做乜春都岩既好未？

屌你老味無話唔得架呢個世界

你鐘意大搖大擺咁跳住hip hop yo住入殯儀館都無犯法

但尊唔尊重人先
屌你老母港共班撚樣真係成日坐鳩住個腦

人地夠容許你痾完屎可以唔抆屎添

好能串

又唔見你解釋下點解入清真寺唔戴頭巾

係容許，係冇犯法，
不過你就係不敬！你就係無禮！
唔通容許你放屁，你就放屁呀？
咁莊嚴嘅地方，要放屁都走出去放啦，柒婆！

係人都知道可以，疴屎都得，人哋話係特首失禮，欠尊重，柒出國際。

同極權政府一樣成撚日話咩依法依規。
依家個問題就係唔係法規，轉撚走個重點模糊視線

即使係寸得啱
柒完全伸咁寸咀

面係人地俾，架係自己丟！

拿
面就人地比既
希望特首回應下我

靈堂都無明文規定唔可以笑,林鄭可以入去冷笑下

清真寺又係
睇黎政府新請左好多mon po狗同打手

戇撚鳩

基本法都容許巿民集會結社

典型中國人
唔睇場合做人

正確的普通法確實係，但唔係做咩都係好事，你確實可以做，但自己咁大個人咩場合做咩都唔識諗，唔L係呀

嗱，永遠呢道德規範就無例管嘅
尊唔尊重就無話犯法嘅 睇個心嘅啫
唔尊重仲要咁大聲講出嚟真係第一次見

你係咁垃嘅人都唔出奇嘅,同樣道理你有權都用到盡

林鄭月娥無家教

影衰香港人

一定容許架，唔通日本法律禁止玩手機？
撩鼻屎都容許架，你對住天皇撩囉

都唔明點解日本仔要請個小小市長

係呀，唔包頭入清真寺都唔犯法架
冇禮貌冇家教不識大體之嘛

真係好失禮 快啲死啦林鄭
留喺度獻世呀

其實公眾場合都容許人放屁

中共史上十大外交最有影響力官員

容許你自殺又唔見你即刻死？

唔容許一早就一腳伸走你啦林奠 政府就係廢

咁都要出新聞稿

殯儀館都冇話唔被人攜帶生日蛋糕, 唔通行政長官可以係人地出殯果陣係靈堂切生日蛋糕慶祝? 死唔認衰, 永遠死撐, 林鄭柒到日本真係好撚叻呀, 佢又考第一啦~~~

好撚肉酸

on9

驚呀??

幫手retweet

繼續兜

7婆: 屌你老母閪 全部人夾埋蝦我我無錯!!

真係死唔認錯

人一生可以吃一次溶岩 同意請分享

咪就係
咁大個人都唔識專重

穿鑿附會

小器鬼

唔容許你比人趕左出去啦
而家話你無禮儀唔得大體呀仲專登駁嘴on99

Pish

失禮死人 你唔好話大會無話禁止撩鼻屎 就可以去撩鼻屎！

呢句真
共禮夠可以講粗口屌人老母
不過柒姐

得啦得啦，咁大個人做到香港首長要靠例管住自己，小學生咩，唔識自律？
呢度唔係中國，唔洗乜都用法例管住

最醜係咁都要揾特首辦攬你

On9
日本都沒有讓座文化
日本既老人家覺得廢事比麻煩人先唔主動叫人讓座
相反柒婆，係呀人地無話唔比用手機呀
咁睇下你會唔會去尊重場合啫

你不如去大陸啲升旗禮度襟電話啲支那人會唔會屌柒你呀傻閪

個個出席既都係有頭有面有教養既人
唔通要講出口咩......

特首辦越黎越似支國口交部

死都唔會認錯

唔見你同習種開會玩手機

佢應該睇下周圍有冇人玩手機

佢地都唔會禁止你瀨屎瀨尿，你唔去瀨？

幾驚你話林鄭係為咗睇連登、了解民意,
所以先喺到睇手機,
原來只係純粹無禮

真

又上連登mon post

仲能要死撐
同4點大話會一九樣 垃圾

好多嘢做？好趕時間？走啦！

咁快回覆, 佢都MON POST MON得幾貼喎
同埋好在意下

考第一嫁,日皇有冇考過？

特首真係跟得好貼, 個頭係連登講兩句, 下午即刻澄清

學埋口交部啲小學雞野

喪禮容許大笑

咪係，響殯儀館開埋香檳呀笨

典禮場地容許了鼻屎 咁你又唔了

咁咪tweet去話俾日本手足 同佢講返話
理撚得你日王做乜 你都冇話唔俾 收皮喇你

交際場合不嬲都係連打個喊路都俾人屌架喇

容許
規舉冇寫到明既野 做無問題.
但會比人屌唔識禮節囉

我地Twitter 笑9佢同屌9佢
之後會唔會 日本人比說話佢聽
之後又唔撚順氣 我地篤佢灰
扮哂出篇文 好似自己贏左咁

香港容許遊行

快！全世界入嚟同我推上熱門！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

好失禮啊

得喇, 你都唔係第一次柒出國際啦
shame on u !

推

喪禮都冇話唔比唱喜氣洋洋嫁

秒

佢真係去到邊到都可以咁失禮。有冇得申請禁制令，限制佢離開香港

巴打尾個句好有19 feel
抽到應

條死仆街下下死唔認錯

有上連登

中學生咩
洗唔洗貼指示上課中不準玩電話，或者入課室要收電話先呀？
人地比面你，你就連少少既基本尊重都唔識

都冇話唔畀屙屎
你唔屙屎

限制晒香港人出境似乎機會重大

小學雞 會場無話俾呼吸 你又呼吸
唔通人地寫明可以隨便禁電話？

尊重呀屌又唔識

解釋即係掩飾：）

喪禮夠可以話恭喜你啦 冇唔比架
係禮儀問題啫

正經野又唔見覆得咁快DLLM

容許同尊重都未識分

日本人最注重禮儀禮貌

架就真係自己攞黎丟

讀書年年考第一有9用

記大過喇diu

屌 喪禮夠無講明唔比著紅色衫啦

你唔撚著

唔知會議廳容唔容許瞓覺

支持特首

繼續柒岀國際

人哋容許你打潛艇添，你會唔會做？
所以唔係民選嘅人智力無下限。

bug左

你未試下習總講話時咁做囉
又或者國旗升旗禮時咁做囉
冇話唔得架
中國人大會可以訓教添

學子華神話齋，面斥不雅呀

比d尊重la 中學生都知典禮中唔準用手機la 覆少陣習大大la

雖然未開始 同人傾計同玩電話係兩回事
寫野條友肯定唔知日本工作文化係咩一回事

我屌你啦基本法夠話香港有人權
最後咪又係陰啲陰啲剝削

林奠呢類低等生物冇可能識乜叫尊重！一向目空一切
大家太睇高佢！！！

其實真係好撚小學雞
比人講兩句又唔係乜嘢
咁都出聲明

一開始已經柒咗都唔夠
仲要特登出新聞稿狡辯係柒中之柒
呢個政府真係極品

係呀 訓覺都得架

7

特事又特辦

Rule by law mentality doesn’t change

True

其實講句對唔住係咪真係咁難

基本法夠話有集會自由la

基本法夠話有普選la

稍有智慧，都會係呢d位認句錯
根本無傷大雅

咁小事都要撐到恒，你話佢愧儡？

我覺得實情第一個撐到恒係佢

法例夠容許我屌黑警老母啦
但都有市民被拉

知唔知咩叫尊重呀

CLS
唔係比唔比玩電話既問題，而係你連基本社交禮儀都唔識
呢D 場合，正常人都會扮曬野睇下場刊，或者同隔離D 人傾下計
佢自己ON 99 玩電話，同毒撚有咩分別，證明佢完全唔識social

7婆就係7, 死都唔認7

比唔比 同 應唔應該 係兩回事

好撚柒

轉做日文睇下點

咁大個人咁都唔化，唔係無講唔得就可以，你估個個都好似中共咁，國慶要熱鬧就強逼人出街唔準返屋企。人地日本唔洗出軌條就可以得到別人既尊重，係你自己大鄉里唔識大體姐

好波

馬鷹9看手錶

連登仔有無能會搵到日本媒體live/影片
證明典禮已經開始左
係林奠唔尊重場合

同意 要尊重場合

家下你做乜都入鳩硬你同無限放大架啦，柒婆

班狗點對我地，我地咪有樣學樣囉

On9, 場地夠容許嘉賓瞓覺或者撩鼻屎，但正常人識尊重一定唔會做

法例容許水炮車射清真寺 你做咩又去道歉

搞到港豬們冇得去日本，咁深藍港豬一定同政府死過

可以唔等於用得日本文化好多潛規則

連日本人都鬧喎，日本禮儀難道你清楚過日本人

你話得咪得囉

鄰國仲容許人民遊行，依法擁有言論自由添

呢啲咁少事都要搵人出黎覆

唔係真心柒 洗撚應機咩

柒婆你個柒頭收柒皮啦

馬英九看手錶

條8婆真係死要面
少少野都出新聞稿

所以你係咪想有咁既下場，全部人都唔信你，冇人同你玩？

Exactly! 柒出國際

咁都要澄清

特首辦有幾多個人mon post

真係好硬頸 所以今時今日香港先搞成咁

冇收手機=容許用手機,
冇收CONDOM=容許你即場扑野

上少啲連登啦 特首

前排新聞咪話請唔到公關公司囉 冇人肯接

天皇: DLLM 撳電話不如慳返啲機票交電話費啦

但呢啲真係唔撚正常...
有7嘢緊係不變應萬變啦...
重撩起條火為乜?
好似我咁ON9都識諗啦

你自己柒唔緊要呀
你丟哂香港人架果下慘丫嗎
好心唔識大體就唔好出國際柒啦

真係好撚羞diu

你係日本主辦方咩

柒出國際

柒上加柒

大陸味回覆

依法無禮！

政府驚到開始捕風捉影

miu

高汁

人無恥…則無敵

日本文化唔係咩都講出口 唔好再柒啦

全場最高人工係我
你哋憑咩指責我？

真係好撚戇鳩，唔識睇場合

俾人影到就係柒

真係笑撚死 連尊重係乜都唔知

推推推推推推推推推推推推推推推推推推

聽講7婆係天主教徒？

凡事我都可行，但不都有益處；凡事我都可行，但無論哪一件，我總不受它的轄制。（哥林多前書 6:12 ）

利申：耶L上身

掃你老母手機啊
連特首辦都用蝗語

日本人最著緊就係禮儀
喺個咁莊重既場合玩電話
柒婆你係第一個

條片右面都有人玩電話啦
成班人睇相就射晒出黎

Good evening sir

典禮場地都容許穿任何服飾入去啦

你會唔會穿防暴/送殯服飾入去呀？

屌你政府個公關講埋依d野都弱撚智

唔喺党鐵範圍就ok

屌你老母謝師宴夠冇話唔俾你唔踢拖啦
又唔見你着對拖鞋去

完全係大陸喱嘅思維
無話唔可以喺党鉄入面射尿
就代表佢可以

事實要分邊個講?

你老母個喪禮夠冇話唔俾笑啦
咁係咪個個賓客黎都可以笑先
係得架
冇禮貌咋嘛
on99

永遠用最低規格去處事嘅黨港共
教壞細路，以後讀書合格就得啦屌！

屌你老母臭西

無話唔比即係比，咁小學雞。
咁大個人都唔識自覺仲話做人老母。dllml

其實本身好小事
但係都要衝出嚟柒

同黃定光瞓覺仲聲大大有咩分別

咪就係 基本尊重都唔識

睇黎辣着呀爺
咁小事都要澄清

香港夠有集會自由喇

呢個政府超多二五. 反啦

殯儀館都冇話唔准著紅衫，好似係

屌你仲要官方認證

定啲黎喎，你咁驚香港人嫁咩?

但不保證言論後的自由

無話唔容許丫！
係話你唔撚尊重禮節丫，仆街

柒婆唔只玩電話，仲蹺埋腳！
真係好冇禮貌，尤其以東方女性嚟講，咁嘅場合係好傲慢！
周圍的嘉賓，包括男人，都冇蹺腳。

咁樣解釋仲好
先顯得佢地幾無禮同幾咁目中無人

小熊來電

無話唔比開個抖音出黎玩先 你唔撚開個抖音出黎同天皇拍條片? 都on撚9 咁大個人仲要人下下提架原來 仲衰過個細路 無家教

要規定個d禮貌/禮儀 叫regulation. 唔係manner

仲話年年考第一

你仲要咁樣兜法有乜謂
唔講等件事淡咗咪算

識唔識咩係專重？

特首辯
狡辯個辯

屌
法律夠容許任意鬧狗啦
現實係鬧一句就暴動罪
最少坐48
講經咩777

禮 義 已經失去

廉睇怕都就快失去

Push

其實都容許你大叫屌你老母
洗唔洗白字黑紙寫明
你先識禮貌

呢個係尊重同唔尊重問題😂

又唔見其他人玩
見習大唔知佢會唔會玩

小氣到咁

寧願佢係講句
sorry柒左下次唔會

自行再放大

真係好撚要面

佢個態度真係自大，死要面，好打得
見形勢唔對路又扮受害者，覺得全世界恰佢

禮崩樂壞

典禮無講可以即場疴屎，淋病唔通你又即場疴屎表演？

成隻支那生蕃咁

可以同應該都未識分 學咩人做官呀

衰咗仲要出嚟撐

咁又真呀 考試唔考嘅野佢咪唔識囉

買廁紙同八達通都唔洗考

你肯定從來冇人講電話？

如果容許嘉賓放屁撩鼻屎
咁佢係咪會盡情咁做?

條7婆真係乜都唔識架喎

劣質民族就正正係唔會理禮儀，淨係理俾唔俾

D語氣用字越黎越似某國...

比還比 用係品格問題

我諗隨地疴尿都無話唔畀。

無寫明唔比你打機添

咁我相信都容許嘉賓訓覺嘅 又唔見佢訓

話你個人失禮啊，英國王儲有冇玩手機啊？

誇張手法啫
你要執著果少部份人 甚至唔係日本人咁我收皮囉

點解你要玩電話？
因為成個場無人想同你交流呀柒婆

容許你帶塊閪入去，即係容許你使用啦，你唔坐喺度捽碟

so?

場地冇話禁止人做愛添，你唔即場表演下？

其實我真係唔覺得佢用電話有乜問題
總之唔係喺儀式進行緊期間用咪得囉

你鍾意喺現場做愛都得添，講緊禮唔禮儀呀嘛屌你老母

屌
樹皮都食得㗎

沒朋友 所以睇手機

典禮場地容許嘉賓放屁
你係咪大大聲呠呠呠...俾人聽呀

連特首辦都咁ON9 柒出國際

扑野都得添 你會唔會扑

開始懷疑佢地係咪間諜

打著上頭既指令 不過做到勁偏激
到處惹火

中共取締穆斯林 你就係香港射9人
中國人反日 你就係人地登基儀式上玩電話仲要串柒柒

小粉紅起勢吹奏 上面又冇得指責你

死都唔肯認錯

個個都無貢獻得佢最有貢獻

清啱啱放監？

本身無乜人知 講完全世界都知佢玩手機

用香港人標準睇一定無問題
我都覺得無問題架
日本人點睇先係問題

此地無銀兼轉移視線
仲拉埋其他嘉賓落水

話人交談咁唔通見到外國使節坐埋黎招呼都唔打?
（你個只玩手機既弱智就可能做得出）
最搞笑係又語言偽術話有人睇刊物
你方啲刊物唔係指大會場刊咩
唔通有人黎到呢啲會場會揭報紙刨馬經睇咸書咩

咁去飲一樣可以著婚紗, 靈堂都冇話唔俾笑嘅

好似d毒撚咁

護航護到。。

支那人：邊度寫住唔俾用？

去送殯都可以著到利是封咁

無話唔容許 只係唔啱場合

仆街林鄭 你不代表我 你的無禮行為只係丟架

呀 不過你林鄭都唔係人 只喺一條只懂舔小學雞習屁股的狗 無人格 只喺有狗格

穿鑿附會 —— 好明顯係七婆睇完份稿後，自己加上去的。在地球會有領袖咁樣講自己的人民？出外已經丟了我們的面子，仲要反過來罵我們！

典禮場地無話唔比訓教添，咁你唔訓？
咩都要寫到明先識跟咪大陸做法囉
諗起黃子華講既面斥不雅

啱呀
唔通婚禮場合容許放屁
林奠就可以不斷放屁啊

要玩電話就死出去喇
唔撚識尊重人兼影撚衰香港人

奶得共多無一隻係正常

可以用呀
不過丟架囉

廉一早冇咗，由上任已經係，不過一直冇咩大事發生，直到逃犯條例。

on9佢俾俾
而家個問題係唔尊重呀嘛

為埋啲芝麻綠豆小事回應

唔撚好怪林奠啦
咁既風頭火勢，邊有人想同佢講野
連大陸佬都覺得佢搞壇咁撚樣既野出黎，真係野都唔撚想講偏偏又唔可以俾佢劈炮

典禮冇禁止嘉賓放屁
林鄭非常高興，大放凸放，
不亦樂乎，
其他賓客掩鼻求助無援

Diu 好心柒就虛心認啦
整個政府都死要臉,認次衰仔好似會死咁
不撚知所謂

可以同會唔會係2樣野黎
你行開出去睇冇人會話你

咁你都唔尊重人地啦, 咁大個人, 阿嬏啦, 仲細路要人教咩

你睇其他人有冇咁做？嘿.....唉丟架

有乜野同日皇德仁講啦

搵個日本人問吓佢覺得有冇問題囉
兜唔到架啦

唔通話唔撚比你玩咩

現場夠無唔比食野, 你唔食屎?

係應唔應該做嘅問題
不過咁
宜家d狗官都無自覺性
以為自己年年考第一就為所欲為

咩喎

係咪容許同禮貌都唔識分

睇番youtube條片之後，終於明白柒婆點解要玩手機。

片中所見，獲邀觀禮的各地元首，個個都係一雙一對，以伉儷形式赴會，個個樂也融融，笑意盈盈，連澳門嗰個吹屎眼都係携眷出席。唯獨個柒婆，一條柒咁去到，坐喺度又冇人同佢傾偈，個個恥與為伍，當佢冇到。

呢啲官方禮儀式場合，携眷出席係慣例。講真，做得一地元首的夫人或丈夫，係預咗要履行埋呢啲附帶義務，要隨時陪同元首赴官式宴會。但偏偏柒婆個老公兆波，同柒婆各有各生活，完全罷工，夫妻關係根本名存實亡。

柒婆一條柒咁去到，睇見人地雙雙對對，自己眾叛親離，內心自然不是味兒。何況柒婆將香港搞成咁敗壞，已經臭名遠播，柒出國際，其他元首都對佢避而遠之。但柒婆內心又十分驕傲，不但唔肯主動同人打交道，仲交臂蹺腿，面黑眼白，擺出一副十分傲岸的姿態。咁佢一條柒覺得冇癮之餘，唯有就玩手機自遣。

其實香港而家咁亂，柒婆根本應該留港，唔應該隨便出埠。但柒婆咁小家，咁貪小便宜，又點會捨得放棄呢個公費去日本旅行的機會？所以柒婆明知冇老公陪好瘀，自己個朵又臭，都夾硬要單刀赴會。結果，又再一次柒出國際。

柒婆，其實你可以周街講住粗口撩下鼻屎咁架，你唔彈落地下得架啦，容許架

屌你將冇禮儀用容唔容許去解䆁，this is China

日本人都話冇禮貌
而家仲出嚟那返渣沙

人地日本人有規有矩 係車廂上唔會大聲講電話

無話唔容許 只係社會共識 人人遵守

容許並不等如要去做

幾十歲人 錯咗仲要死撐 撐mud 撚嘢呀 柒婆林鄭

柒婆低撚能

咁嘅人 仲話考試高分 人情世故通通唔撚識 當年的成績都唔知點樣作弊拎來

堂堂支那大使，使鬼理日本仔講咩野
應該派多幾隻支那狗入去屙屎，再宣稱東京自古以來都係支那國土，以顯聲威

得啦，你話咩咪咩囉，全世界都有眼睇
唔鋸既咪登哂全球報紙話自己做法合情合理合法囉

你去送殯都無話唔比著紅色衫

一開始其實就係比帖你，識做就應該唔好去...

呢句野應該係由主人家講，唔係個客人講
正如你被唔熟既人邀請去人地個喪禮，然後係到大聲笑，人地主人家一路唔出聲，你就大大聲話主人家唔介意冇問題
咁樣係失禮上再失禮

咁唔尊重

得啦，知啦，香港警察秉公執法呀嘛

容許放催淚彈

我都知面係人地俾既

好句

升旗又唔見佢玩電話

典禮場地容許嘉賓攜帶及使用手提電話

有講到容許使用電話？我真係好撚懷疑

其實佢話「一時大意」已經搞掂。係都要撐，自己攞嚟染。

X

有話唔比咩，話你唔識尊重呀on9 仔

可以做就等於應該做？林奠一向可以答應五大訴求咁又答應左未？
小學生都明嘅道理你唔係諗唔到下話仲話考第一喎

一定係你特別醒
全世界都唔用得你一個人用
叻叻

典禮場所，仲話無唔準人放屁添
無禁止唔代表做得合適架
出街都唔帶腦，仲話代表香港，唔怪得入清真寺唔帶頭巾啦，聽講只有妓女同癲婆先可以唔帶頭巾入去

面斥不雅

個場合無寫不可隨處大便，而你個腦又裝哂屎，你唔周圍痾

成篇回應好小氣

又證明佢係無懶一名

大佬全場國家領導人/皇室成員
仲立哂規矩唔准乜乜唔准物物呀？
小學生咩

愈描愈黑

笑死 不如你話典禮場地無話不容許放屁 咁你唔係咁放?

H

特首早到了, 而她為了響應環保, 因此在場外接待處用手機影下QR code之後, 在場內用手機看場刊.

特首辦連咁既彈都唔識拆, 唔怪得特首民望屢創新低.

深度分析

現場無話唔俾拍AV喎

屌你老母柒撚咗就縮返你你老母個閪度啦仲出嚟吠

容許撩鼻屎同捽腳皮添架

咁你唔容許我地出街，一班人企喺度又話非法集結又點計

香港人有出街權利，由得你容唔容許？？

我係覺得啱先堅持
撳電話冇錯

都冇話唔畀放屁架
佢唔放吓

你咪試下著到紅噹噹咁去靈堂囉，無話唔俾架

基本禮儀都唔識

人地比你用 唔等於你可以唔尊重